只係呃貨！！！nio嘅手足千其唔好中招

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

你高追?

信心

唉 唔好講呢啲衰嘢啦

留名待笑

入貨良機

掛30

特價時段

痴撚線高位落10蚊 同隔離xpev劇本一樣

一晚洗200億都short唔到10%收收皮先
下個星期輕鬆彈番50

入貨啦 一個月大拿拿賣成5千架車咁多，仲有能力將全球尖端技術既零件砌埋成一架車 好高難度嫁。出年市值1萬億

喂樓主！你同媽咪麵同輩份，$53nio 一買即溶，要扮獎勵斜你啦！閒閒地跌穿$40

快d走 泡沫爆緊 唔會一日跌曬

真呀 最小值400蚊 同tsela 睇齊

16蚊買咗十萬

升咗兩毫子就放咗

連自己車廠都未有，不過有人睇$4000美金

50.9入左仲以為自己好掂

tsla點睇

韮菜命

韮菜師

支那用語

唔好咁低B

睇下2017年年尾d車股點玩